有冇人秒回下我

原來爆左

靠你開post

你又唔開

你唔好再咁

咁你想點

教我溝女

我溝到女就唔會上嚟連登回你post啦
我仲唔同女朋友覆messgaes咩

真

冇會人入

點會

之前個啲都係咁

有我阿

以後都唔開了

大家好

原來再長既旅程都會有完既一日 再唔捨得 但都做唔到d咩

?

無晒人既

我我我

唔想温書

hello

叫春界第一把交椅

hi 靚女 我愛你

咁直接

點拎3.5啊

唔通你鍾意婆婆媽媽 ？

我都未試過 最盡都係3.4

啲爛臭ge course 比左個c我

我都係咁話

咩course

秒

hi

抵拎c啦係咪先

爛臭course

Mk

千祈咪撚揀佢

哼

知道

今日唔凍88

我愛你

好想哼你取暖

咁快冇人

Hi

讀咩

食錯野？

唔知啊 肚痾

推得快到

因為有我

瞓覺了 都係瞓覺最舒服，乜都唔洗諗

早抖

辣姐好勁

祝你瞓得著

浮狗

幾勁都冇女

無女

人？

木

屌你老母
點溝女㗎

你問樓豬啦
我又唔洗溝女既

唔識

屌你老母

Hello,新人🙋🏻‍♂️

叫左浮雲哥未

惡到

花哥

咁惡點溝女

浮雲哥

呢到我揸fit

辣姐

咪係

花哥好型

浮雲哥，你好

溝女真係好撚煩
又要估下佢諗乜
又要氹下佢開心
又唔知佢是咪收乒

乖

所以你咪冇女

師兄你嬲到打錯字了

唔型點溝女
利申唔型

試吓斯文啲

兵

活出真我

你仲溝緊同一個？

係

你真人有咁惡咩

最後畀佢知道你唔係佢隻兵，以又繼續約佢食飯行街

有冇進展先

真人係4毒能

講多d

冇
呀
屌
你
老
餃

唔信了

收

新名 老餃

惡了

因為你係死老嘢

斯文開

屌你老花

哦

又贏了

無人識欣賞

男人唔壞 女人唔愛

吾怪得

要了
貢先牛到囡

真 變金毛未

工具精靈～

我囉

你係後面？

屌

咩2c

3c啊

1分

多謝

雨紛紛 舊故裹草木深

～～～～～
唔識

渣ga

我老野 唔識啊

我自己覺得咋，有意見可以繼續探討
我覺得你要令對方嘗試諗下你諗咩 要多啲保持神秘感 而神秘感就係你所識既野 續啲續啲泄露你既神秘感吸引佢 千奇唔好一次過話佢知你識啲咩 咁佢會對你無哂好奇心 同埋平時要樂觀啲 笑多啲 畀人感覺都會好好多 仲有千奇唔好仲係普通朋友個陣 就係咁問佢收工未 做緊咩 會令佢反感

明明就舊野黎

學到嘢
咁點由普通朋友進展？

我仲舊

過期未

過左好耐

一齊去堆填區

好臭wo 有冇其他地方揀

Your place or my place

Very hard wor

Yours

無女痴埋我到

Come la fast

Where

至少係朋友先
我連朋友 都唔多個

Here

你要睇佢對你有無介心呀 如果仲有 就嘗試講下自己當日既有趣事 有共鳴既話 佢都會同你講佢既嘢 初初朋友個陣 急唔黎 間唔中約下佢食飯 了解下佢既喜好 係呢段時間你就將佢既喜好慢慢裝備係自己身上 約到咁上下食飯次數 問下佢不如放假去玩 去玩我覺得最容易增加好感

約唔到食飯
傾親計都係d行野

係呀 呢位朋友都講得啱架

Okok

孤獨

習慣咗就無野

Tmr is Sunday

習慣 幾好聽
雖然大6歌

唔眼訓架咩大家

訓唔著
掛住人

Zzzzznow 聽日要上班

渣

日日都掛架啦

忍唔到手去睇佢ig

聽日都上班
早抖餃

del ig

咁起碼都叫有野可以睇
有啲人咩都唔po 無野睇

好慘

愈睇愈傷心

辣妹

想買海洋公園

早啲訓啦 可能發到個開心啲既夢

咁又係 好似想斷又斷唔到咁

唉，訓
明天會更好

會了

唔好喊,del ig

花哥早抖

唔敢玩機動遊戲 不過睇動物都正
海馬公園其實抵玩過老鼠公園

睇唔睇都斷唔到架啦

我都無睇

試下約多幾次 你知唔知佢鐘意食咩 上網揾下邊間頭十 然後約佢不如試下咁 同埋知唔知佢做咩工種 了解佢工種 知道佢幾時有壓力再關心下佢

大家都好癡心

冇睇都喊 睇左咪大獲

冇藉口約呀

都無野睇

都係好事呀唔係咩 情緒冇咁容易被牽動

約佢睇戲 得唔得呀 佢鐘會唔會做運動之類？

最容易牽動情緒既 我覺得係memories

邊個又可以秒回下我

好煩 樣樣好 但樣樣都不快樂

我不快樂

試下透露多少少

由一無所有 到變番擁有好多人眼好既野 但我唔快樂

大家都不快樂 入黎圍個爐咪啱哂

仲差啲咩

差一個 令我安心既人

我都係

有目標未

搵左好耐 以為搵到 原來不知所謂

只係未出現

有 但我已經有女朋友 一個不知所謂既女朋友

有冇例子

出現左 但遲左好少好少

我搵極都搵唔到

覺得咁差就快啲分手 唔好浪費大家時間

我等左好多年 兩個月前以為搵到 原來只係垃圾一個 我想要既 遲左兩個月出現

去溝佢

冇女

對一個本一無所有既人 我有得簡咩

我想 但我唔敢

一無所有，只有女

會阻住你搵下一個

點解呀 行動啦

但係你而家唔係一無所有 點解無得揀

唔係 只係失去過 再擁有 怕再失去

我好想搵 我搵到

我有個垃圾女朋友 佢亦係我同事

咁寧願擁有一個“不知所謂”既女朋友？

我怕 怕再次一無所有

我仲未接受到 等左 搵左咁多年 結果係佢

你女朋友工作上幫到你？

咁點解唔分手

咁唔通因為怕就繼續對住個唔鍾意既人一世咩

咁比啲時間自己消化下

兩個人來

怕一無所有

我有少少混亂唔好意思

我好想有份勇氣 清空所有關係 唔理份工 追一個人 但我冇

舊既唔去新既唔黎

所以我用酒精消化

分手會影響到份工？

酒精呢家野 多左就唔好啦

我發覺我終於遇到一個我搵左好耐既人
但兩個月前 我追左個等左好多年錯既人

你試過一無所有未

而家已經係

分手 去博冇左份工 追一個人

冇酒 我捱唔到今日

你肯定？

冇女冇錢

例如？

你有冇份工？

冇

幾耐？

做緊廢青

有冇幾年

咁又冇

你輸過 就知冇野可以再輸

你做左啲咩會一無所有

大師

咁仲有咩好驚

往事 別提 而以家 我輸唔起

難得翻身 你唔驚？

你而家好好咩

人地眼中好好
好過一無所有

人生都係選擇姐
睇你選擇 翻身
定選擇 追一個想追到既人

Hello

hi
食咗野未

你好嗎小靜

食左宵夜
但又開始肚餓

本一無所有 終於翻身 值唔值押上一切 追一個人

未食野

原來凌晨都咁多人

再食

值唔值唔係我講
係你講

個個都入黎恰我

樓主堅持左幾耐

唔好唔食野呀你

做咩唔食

頂唔順啦

唔想再肥

無心機做paper又唔想訓

唔好頂唔順啦
我岩岩先起身

諗緊食唔食好

而家好肥咩

我吹雞黎

太晏食野之後再訓對個胃唔好？？

紥醒左？

出黎鬥肥

吹下水

差唔多
訓晏覺訓到而家

辣姐多兵

有得瞓已經好幸福

食啦 唔食驚你死

我暗瘡肥婆黎 岀黎隻抽

巧😭

你去訓下？

我油頭肥毒撚

我成日都胃痛架
一係食無定時一係skip meals一係狂食野

會瞓唔著

準備十大武器之首

我係金鐘好似叫到樓豬
1米55個個係咪你

好啦咁

使乜親自郁手 叫班兵溝晒我啲女就得啦

我都差唔多
日日胃酸倒流
痛到無野好講

我個頭都好油

你諗話題 我唔識r水吹

我都想有咁高

打個飛機咪得

習慣了

成身油

Wt r u doing

不過夜嘛嘛唔好食太飽 食少少好啦

唔得

一個已經夠

等我黎

睇離我係高過樓主既
如果樓主係金鐘見到個1米55既又肥又多暗瘡既毒撚
有8成都係我
記得打個招呼呀

正 用頭油黎煮食

辣姐你好型好叻好靚女 唔好恰我ok？

我都想Join埋

但我又想訓教，食完訓好似唔係咁好

你咁毒點溝

唔食訓仲唔好

做咩仲係金鐘

I go to school by bus
無野做唔想訓上黎吹下水咋

一個唔得咪打兩個

食完去返個頭到

交比你

歡迎加入

返工呀
我地IT部無左我唔得架

咁早啲訓啦不如

大家咁話啦

打咁多會死

高收入人士

訓左

我老細話既
毒撚溝女唔好怕比人Hurt
咁就Sure Win啦

溝哂浮巴啲女

其實我型撚黎

腎虛？？

毒撚心靈好脆弱

抵你咁毒

我都係 但唔知吹乜好

我連連登Fg中位數都無
不過比起你地D小市民都算多架啦
一個月朝8晚9都有15K
你地都唔好羨慕
畢竟我係恆大Grad既

高手

再打就會

早啲訓

脆弱就唔好學人溝女啦
溝女唔要面架

大家咁話

虛名啫

有幾型先
小妹中意陽光型

不如早D Check下好
我呢D一日打四五次既好正常

浮雲哥 夠唔夠陽光
我大佬

亂入下人地既對話

好似我咁就成功左啦

濕撚曬
好想一睹浮雲哥英姿

Yo開心

唔亂入好快就講完一個話題

所以亂入就等於開緊一個新Topic

無限延伸

我覺得樓豬好似訓左覺口廿

啦

佢可能聽你意見去咗打j

打 次都訓得

咁都好呀
可以睇下樓主係咪真係腎虛

唔止訓 佢話會死架

咁渣嫁，咁打一次半

打半次會唔會死得仲快

建議你打一次半j ，包你訓得著

仲以為咁快手

一次半

有興趣可以去試下

無撚呀

點樣打半次

打到一半去訓教囉

再快啲都得

無

你好型

辣姐教我架

無叫你表演

自由發揮

想食左你

why

蛋包飯

錯

你好柒

好食wwww

對

聽日去 去邊間好

我好柒

不會

我好毒

maid planet 係旺角
好似90蚊留下

same

有女僕？唔敢去

你好mk

你去過？
驚女僕會食左你落肚？

我真毒

未 覺得會好尷尬

我先係

Hihi～

救救命 個胃痛到而家都訓唔到

唉

有冇藥

食左藥未

食左仲好痛 標晒冷汗

唔好亂咁郁啦

有冇人試過用信用卡入落wechat到 再比錢人

忍耐下 坐係度先

bb 我做番單身🐶啦

坐左四個鐘啦

唔好做咁唔安全既野

四個鐘仲未夠鐘食藥咩

我已經入左啦

咁勇敢

唔想係度講

好無保障 好易比人入侵 太易過數

入左落去佢收左我1毫子

傻豬呀

我都覺 有冇得取消番

假架 睇番payment 未必真收

我頭先求其揾啲止痛藥黎食咋

咁過錢比人係咪收手續費 我見啲人話唔洗

睇清楚 可能過左藥效

唔清楚 唔會用呢個

唔洗收

佢有個限額5千

payme 都有架

其實我都係急還錢比人 遲1個月我都有 但佢要下星期就要 借果啲貸款又要息

如果真係過左就冇藥食 痴線 痛到流汗流到成個枕頭都濕晒

四個鐘 過左都唔出期

奇

狗狗 去邊去到咁夜

胃痛食止痛藥其實無咩用 有啲止痛藥仲會刺激個胃仲痛啲

行街

狗狗

慘了

不要不要我

仲有人

早

係呀 我食完仲痛 痛到今朝仲痛緊 好想訓覺呀

咁嚴重，有冇考慮睇醫生照下胃

我都溫緊

無法啦

我照過一次 想死

都無計

買

我都想買 扮下斯文

得閒去買先

我都覺斯文左

正

斯文正咩

呃得下人

很肯定係啦

應該都係
變左miss咁

咁要快啲去買先

我會變到好薯

睇吓邊款眼鏡

唔係架 我個樣本來就薯下薯下 戴左好似專家dickson 咁

眼鏡帶桃花

冇圖冇真相woo

呢度好難比到圖 唔自爆

一陣lunch 去睇下先

專家dickson個樣真心專業

Pm比我睇

真咩？

真，感覺係on9樣 可能勁有料

無啦啦約好怪㗎嘛

要交換

超級薯

好

tg?

又係，個樣on9都似有啲料

咁夜都有街行架咩

可能講出黎啲野有道理到嚇死人，不過成日擺個毒撚on9樣出黎

痛咁耐 下次唔好亂食止痛藥啦

仆街要照胃鏡呀 超驚

你個位係識得既朋友 定網友

政府照？

私家 好彩有麻醉可以訓覺

局部定全身？

私家唔洗驚 政府就pk了

全身

咁好 我想當年 得喉嚨麻醉

吓 咁咪好痛

好痛

妖手殘

一路喊一路照

勁痛 痴線

除非你私家照啦

個喉嚨有野頂住頂住

果兩個制好近 我手指手快快督錯野

係 仲要好長時間

我已經好好對待佢架啦 成日比好嘢佢食

原諒你

佢話十分鐘就得啦喎

似miss feel 但唔好呢隻眼鏡 中間透明麻麻地 唔舒服

你訓著左 還好
我個陣清醒

我都覺得有miss feel
中間有鏡片架

果個位夏天好辛苦咁

冬天先帶

咁就無問題既 夏天真心不了

去格仔鋪睇下先

想做淫賤女教師 ？

咩啊 你都冇睇過相

睇咩相 po上黎睇過

買果d小心戴壞眼

唔好啦 會自爆

但配平光鏡 會唔會好on9

我都有副眼鏡扮斯文
不過其實有度數 係我近視淺唔戴都睇到野所以成日唔戴

收到風 好索

唔好蝦我

留名想睇

我冇近視架
不過想扮下斯文